[多圖］適合奶oero嘅你

真定假大佬

真

其實check真假最好拎去跳跳人fb group check

唔該大佬

請問咩係 "oero"?